城市電腦售票網買飛幾時有得攞？

約咗人交收 對方係網上買飛 買定幾日就攞到正式門票 有冇機會係假飛？

1

2

3

Help!

買完即刻有得拎

多謝解答